［風向］黎明行動必需持續

理工戰線必須堅持
我亦都行左出黎
但好希望手足既行動可以為聽朝準備

無論理工戰線點
呢場運動暫時最有效都係黎明行動
絕不可失

推我

今晚poly係首要任務
聽朝同之後要繼續黎明行動！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

推 黎明行動係擊中大春袋 一定要做

成條東鐵綫唔可以運人丫。

聽朝同之後要繼續黎明行動！

佢搞理大就係想破壞黎明行動，依家我哋為咗理大倒返轉停止黎明行動咪正中敵人下懷囉

推
考大家堅持睇今次

好撚似西域運維人個D火車

push

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地
因為，只要停課期間，佢地可以隨時圍捕你地，停課其實係為左圍捕你地，如果，復課佢地就唔敢攻。

岩